電訊狗 ! 汪 ! HKT Management Elite Program

爬完文
都唔太知個written test實際會問咩

仲有無巴打黎緊會去 Consumer Group Management Elite Program
分享下written assessment 題目

垃圾FG搵工搵到好灰

聽日in

狗都唔屌

有狗做都要做著先

有無人聽日panel interview

識有個師兄入咗去做 成日要搞event